平時死個支那人都小鳳姐，一到六四就哭喪死老豆咁

其實你班友，反共？反中？定反共又反中？
定係又要解釋一輪六四死個班，係優秀中國人唔同既？咁點解過左六四就支那人無一個係無辜？

盲反撚全面進場

敢於對抗中國共產黨嘅人都值得尊敬

佢哋爭取民主喎

盲反共？盲反中？盲反班盲反中？定盲反班期間陣定中國人？

拿，呢個我同意，所以唔係討論班民運學生，係討論好難捉摸個班人

Respect

有冇諗過其實係兩班唔同嘅人
唔通連登仔又撐獨又撐泛民係人格分裂？

其實你開個post究竟想嗡乜撚

呢個都係自己既反思黎，今日我地面對中國，我諗梗有一刻想你班仆街支那畜一個不留死撚曬，你睇有支那人死大家都請曬小鳳姐幾開心
但係一提返六四，又會血濃於水，中國都有好人，當年做低共產黨就好，中國人有好日子過
但係條線究竟點劃？真係好似精神分裂咁

但係真係兩班人？今日係香港神憎鬼厭既大陸閪可能都反共，當日班學生成功冇死到，今日可能就係個班財大氣粗，一副支那尻格，重會比個仔落黎周街屙屎既死燦頭

佢地心目中
當年死左果班 係英雄
無死果班 就係支拿廢青

死個班係20世紀最後一班有良知既中國人喎

咁劉曉波李旺陽唔通又小鳳姐？

係

你敢唔敢去北京天安門大大聲叫”打倒共產黨”先？

當年班學生係精英，無死既好多覺醒，今日做緊大人

做緊大企既高管，領導，專才黎左香港炒緊樓

所以我64都慶祝
激死班支那豬 又唔敢出聲

64個時個d都尚算係人。慢慢進化到變蝗

每年六月四日去維園悼念當年戰友，第朝訓醒繼續過支那精英既生活

咁清醒

好凖時